破壞獸最終話 82

.....
廢時講,自己睇..

屌,做乜尻

算完滿結局啦

咁快完之前都好地地

自己畫到隻怪半個地球咁大收唔到尾on99999

成個第二部發生乜事

變態佬救世

果然老師先係主角

on99

一集都無睇過,
純水入黎睇下個Ending係點.
點知個Ending睇到我O晒嘴.
乜尻安排黎,衰黎過TVB成班演員係電視Say ya

一直都係佢solo

笑到癲

其實第一部完咗佢咪好

出動ending

最驚喜係個博士由頭到尾都係忠

on9

老師初出場成個變態佬咁估唔到依個角色會由頭帶到尾
講真第一部最尾成班戰鬥人員出場已經好爛

因為愛
完

竟然有人開POST....
其實都算完得幾好。

個女主成隻怪物咁

個個變左身都係怪物..

我睇緊d咩😅😅

做左陣大奸角 以為佢係最終boss咩都係佢搞事
跟手無啦啦極速洗白
主角無啦啦比人斬死左
膠漫

算係咁啦，起碼知人類贏係時間問題
不過我覺得大波妹正過魅央少少
老大真識揀